unfollow IG popsalehk

屌你老味終於現形
同時政府文宣賴緊唔關tg事，係食物事

Up

Pish

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

Push

自從佢開曬咩popgirl popbaby之後就無咩睇
睇黃藍店地圖搵食好過

onlun9食物含大量二噁英
你政府驗唔到，係咪仲大鑊呀
定係隱瞞呀

成日介紹閪茶

推